暫停簽證唔代表支那人黎唔到香港 大撚把之前一早有簽證既支那人黎到香港

咪撚俾港共玩文字偽術呃撚到 佢唔封關 香港人都係死撚硬

推

好多直頭有埋香港身分證添